估唔到大陸人先係最勇武

一直怪錯你地
卡士蘭一出場就見紅
香港班黃絲個個文質彬彬
打曱甴都嫌佢冇力
china number 1

人窮命賤